南亞人係本土派既朋友

大家要珍惜

yes
我識d南亞人好nice又肯學中文同做苦工

冇南亞朋友頂住香港一早赤化了

老實，好過蝗
學中文+做地盤，運輸

難民冇票都出banner
我尊重佢果份真心

7年後

呢啲先係香港要吸納嘅移民

幫你推

不堪一擊連登仔

支那五毛狗開始抹黑本土派啦